晚餐 巴基斯坦咖哩

真。狗飯

Where

亞龍

連登仔其實都係賣相行先

我喺呢度見好多人post過清真惠記圖
之後就有一班入黎話狗飯
但食過惠記既連登仔,都會公認為好食

係阿龍隔離嗰間亞龍
兩間唔同

喂大佬，見到都唔開胃點食呀 色香味全部都有影響㗎 唔係擺碟嚟做咩

冇以前咁好食

咁落勁多椰奶既馬拉咖喱
或鮮色,杰身既印度咖喱
或擺盤較靚既日式咖喱啱你啲
我對以上兩種咖喱唔抗拒

但個人偏好巴基斯坦/清真咖喱多啲
較重口味

但

亞龍不嬲評價好極端
以前高登仔多數話難食

係好食過翻版嘅

agger

AGGER
由細細個冇冷氣食到而家有冷氣
以前可以咖哩拼燒鴨好正
而家唔得要分開叫

其實通街都有印度咖喱食
係咪真係重慶大廈嗰啲好食啲?
因好多區都有唔差既咖喱
所以好少專登過去食

有得揀我都去惠記啦
但係又要過海又無晚市
食呢間都係貪今日就腳
又收得夜

得啖笑
無圖嗰陣個個話世界第一
有圖嗰陣個個話狗飯

早幾日食完想話補張圖，點知得環境圖

咖啡羊呀？中出兄

哩

去重慶大廈食好過啦， 嗰度嗰啲好似高質啲!

咖喱牛腩,不過啲牛腩唔夠腍
我都想叫羊,貴好多